想知澳門人點睇香港派錢

澳門年年派
香港第一次派6000
第二次4000
依家好似話有可能2000
想知澳門人點恥笑香港人幾低賤

攞完之後過去香港痴福利痴教學先係王道
詳情問關蛇

食哂兩邊茶飯既先係最後贏家

澳門人

恥笑就唔會
但會覺得香港人唔抵
會覺得港共係賣緊香港

澳門人鍾意成日痴/欣賞香港
(有啲香港人會反感都正常嘅)
多多少少都係因為以前香港比澳門好好多

但講真
香港係退步緊
係好快嗰隻

老實講香港絕對有能力去做得比澳門好
但唔去做

攞嗰4000都咁難
攞到錢都過咗一段時間
小小恩惠當大賞
畀錢中共就快過問財仔借

👀

見到港豬乞果份4000蚊申請表真係笑到收唔到聲

換佐新款 唔靚 哩個樣靚啲

人地無咁care 我地

我係 thx

所以唔好成日話香港人成日 R著數，背後有故事架

自由行先係，由朝夜都 shopping

點解要care鄉下佬點睇香港

駁唔到

葡萄牙咁窮 有咩用？

有EU ， 可以去其他歐盟國家發展

任何一本歐盟國家 passport可以任去另一個歐盟國家住/工作

歐盟國家真係一體化得好犀利

咁點解你去日本唔用葡萄牙護照要用廁所板呢？
在留卡寫住係支國藉好礙眼
用葡國護照會寫你葡藉人士
正如用BNO會寫你係英藉人士一樣

澳門得賭場 無其他娛樂, 旅行ok
住就不了
利申 上年去左20-30次

事實上有幾多澳門人真係敢去eu發展/住